呢兩條友朝朝企係元朗閘口

係咪等緊個仔返屋企大家幫幫手搵下

btw 又話著有領衫既

『便衣查飛衣著打扮』
入付費區前望清楚有無查飛狗！有時會係閘前附近伏人，好似好危險，但其實好撚易認，通常2人一組，著有領嘅衫，卡其褲，（唔比著背心，裙，牛仔褲，無領T），一個站最多都係2組。整個查飛組應該有6-9隊，每隊5-6人。

唔係得返黃色衫mtr正印咩

我都唔知
可能真係等仔
但真係朝朝都係度

查飛狗男女

又開工了
著左件白褸
你認我唔到
你認我唔到

你好似挑機咁，揚撚晒佢哋會換人啦

邊有人睇呢啲濕鳩post 吖
過2分鐘沉底啦

睇緊

屌你老母死藍絲

公園班老野睇嚟個個都久經訓練...

其實換人都無乜所謂
最緊要出入都留意可疑人物
唔好以為得黃衫同foodpanda
俾佢賺500 就唔抵啦

剩係得你先識上黎咩